---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Vad är struktur?

Alla programspråk har en strutur på programmen, detta kallas syntax.

  * Här tar vi upp den mest grundläggande syntaxen för js.
  * Syntaxen för JS är samma som andra C likande språk.




